Les questions suivantes sont indépendantes. Justifier \textit{seulement} par un ou plusieurs calculs.\medskip

\begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{3}{X[l,1]}},vlines, stretch=1.7,rows={font={\small}},row{3,4,5}={fg=colorSec}}
  \hline
  \begin{tikzpicture}[scale=0.8,every label/.style={font=\scriptsize}]
    \coordinate[label=left:$J$] (J) at (0, 0);
    \coordinate[label=below right:$P$] (P) at (-15:4cm);
    \coordinate[label=above:$K$] (K) at (53:2.5cm);
    \pic [draw,"\ang{28}",thick,angle radius=5mm,font=\scriptsize,angle eccentricity=1.5] {angle = K--P--J};
    \pic [draw,double,double distance=1.5pt,"\ang{71}",thick,angle radius=5mm,font=\scriptsize,angle eccentricity=1.5] {angle = P--J--K};
    \draw[thick] (J) -- (K) -- (P) -- cycle;
  \end{tikzpicture}
                                                    &
  \begin{tikzpicture}[scale=0.7,rotate=36,every label/.style={font=\scriptsize}]
    \coordinate[label=below:$B$] (B) at (0, 0);
    \coordinate[label=above left:$A$] (A) at (0, 3);
    \coordinate[label=above right:$C$] (C) at (5, 0);
    \pic [draw,"\ang{26,6}",thick,angle radius=7mm,font=\scriptsize,angle eccentricity=1.5] {angle = A--C--B};
    \pic [draw,thick,angle radius=2mm]  {right angle = C--B--A};
    \draw[thick] (A) -- (B) -- (C) -- cycle;
  \end{tikzpicture}
                                                    &
  \begin{tikzpicture}[scale=0.8,every label/.style={font=\scriptsize}]
    \coordinate[label=below:$D$] (D) at (0, 0);
    \coordinate[label=above:$A$] (A) at (78:3cm);
    \coordinate[label=above left:$H$] (H) at (161:3cm);
    \pic [draw,"\ang{83}",thick,angle radius=4mm,font=\scriptsize,angle eccentricity=1.5] {angle = A--D--H};
    \draw[thick] (H) -- (D) node[midway,font=\scriptsize,sloped] {/\!/}
    -- (A) node[midway,font=\scriptsize,sloped] {/\!/} -- cycle;
  \end{tikzpicture}
  \\
  Quelle est la mesure de l'angle~$\widehat{JKP}$~?
                                                    &
  Quelle est la mesure de l'angle~$\widehat{BAC}$~?
                                                    &
  Quelle est la mesure de l'angle~$\widehat{HAD}$~?
  \\
  $\widehat{JKP} = \ang{180} - (\ang{71}+\ang{28})$ & $\widehat{BAC} = \ang{180} - (\ang{90}+\ang{26,6})$ & $\widehat{HAD} = (\ang{180} - \ang{83})\div2$ \\
  $\widehat{JKP} = \ang{180} - \ang{99}$            & $\widehat{BAC} = \ang{180} - \ang{116,6}$           & $\widehat{HAD} = \ang{97}\div2$               \\
  $\widehat{JKP} = \ang{81}$                        & $\widehat{BAC} = \ang{63,4}$                        & $\widehat{HAD} = \ang{48,5}$                  \\
  \hline
\end{tblr}